想係度多謝咁多位出左黎嘅手足

唔理係今日嘅遊行又好，裝修師傅又好
你令到我覺得場運動未完
個個都話區選完就拜拜，但今日係見返晒咁多位出黎嘅手足，我就知 大家團火仲未熄

香港人 寧化飛灰 不作浮塵 港共收皮啦 屌你老母

721 811 831 101 1111 1117

屌你老母 一隻mon po狗負評，死全家啦你

願勝利歸於人民

五大訴求 缺一不可
一日政府未全面回應我地嘅訴求
場運動都唔會完

區選只係階段性勝利
而且票數都只係六四比
唔可以掉以輕心

係，但區選完 個個好似無晒事咁，多得今日班手足話比大家聽 大家團火仲未熄